熱雞蛋 飛蛋黃 加 純銀

由細到大就聽屋企人
拎條毛巾 包住加熱咗既蛋白 包住純銀 跟住揉下眼 頸啊
可以驅風 跟住每次個銀幣都會變左黑色
有無人都有呢種偏方 是否Work

有，老母話去瘀
舊銀變黑唔知係乜原理？

雞蛋有硫
硫+銀變黑
整熱左又會變得快啲

我估

其實重點係熱力同按摩
唔太關雞蛋同銀器事

但係我諗 蛋加銀 唔捽佢呢
會唔會都變黑

大部分化學反應有熱力都會加速

我估係會
你夠熱+接觸得好就會react架啦

所以係驅唔到風?

你條問題有問題
最多只係證明啲銀變黑係因為雞蛋, 唔關驅風事
啲風吸入面d銀度應該只係以前啲冇讀過書既人既美好既幻想

咁係唔係就代表捽雞蛋驅唔到風? 冇乜關係
不過我連乜野係「風」都唔知,所以唔識答你

btw, 只要煮熟左就算唔接觸都會變黑,硫可以用好多氣體既形態存在

感謝巴打

差唔多個個屋企老人家都會咁做

偽科學